# Translation of iHRIS Manage - Application to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Manage - Application\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-09 10:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-21 12:19:04+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-"
"hans>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-08-19 05:28+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.28.0-alpha; Translate 2016-04-06\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-manage-appl\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:25:02+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L12
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html
#: line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_decision.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_decision.html
#: 3]
#, no-c-format
msgid "Hiring Decision"
msgstr "招聘的决定"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html
#: line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "编辑此信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L5
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html
#: line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L5
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L5
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html
#: line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L12
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html
#: 12]
#, no-c-format
msgid "Interview Details"
msgstr "采访的详细信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_results.html#L2
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_results.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Select the applicant name below for"
msgstr "选择下面的申请人名称为"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_row.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_row.html
#: line 3]
#, no-c-format
msgid "Make a job offer"
msgstr "请提供一份工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_no_results.html#L1
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_no_results.html
#: line 1]
#, no-c-format
msgid "There are no applicants for this position."
msgstr "没有人申请这个职位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html
#: line 3]
#, no-c-format
msgid "Position Information"
msgstr "位置信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html#L4
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html
#: line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L20
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html
#: 20]
#, no-c-format
msgid "Applicant Questions"
msgstr "申请人的问题"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L12
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html
#: line 12]
#, no-c-format
msgid "Open Position(s) Applied For"
msgstr "申请开公司"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html#L2
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Review Applicants"
msgstr "审查申请人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html#L5
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html
#: line 5]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "返回"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_list.html#L3
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_list.html
#: line 3]
#, no-c-format
msgid "Select the Open Position below to view all the applicants."
msgstr "选择打开位置下面查看所有的申请者。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L19
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 19]
#, no-c-format
msgid "Can view position decision child form of a person"
msgstr "可以查看某人的职位决定子窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L22
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 22]
#, no-c-format
msgid "Can edit position decision child forms of a person"
msgstr "可以编辑某人的职位决定子窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L25
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 25]
#, no-c-format
msgid "Can view position interview child form of a person"
msgstr "可以查看某人的职位面试子窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L28
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 28]
#, no-c-format
msgid "Can edit position interview child forms of a person"
msgstr "可以编辑某人的职位面试子窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L41
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 41]
#, no-c-format
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L46
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 46]
#, no-c-format
msgid "Position Interview"
msgstr "职位面试"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L51
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 51]
#, no-c-format
msgid "Position Decision"
msgstr "位置决定"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L60
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 60]
#, no-c-format
msgid "Position(s)"
msgstr "本公司"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L65
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 65]
#, no-c-format
msgid "Have you ever been convicted of a felony?"
msgstr "你曾经被定罪的重罪吗？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L70
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 70]
#, no-c-format
msgid "If yes, give the circumstances."
msgstr "如是，则提供情况。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L75
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 75]
#, no-c-format
msgid ""
"In addition to your work history, are there other skills, qualifications or "
"experience we should consider?"
msgstr "在您工作的历史记录，有其他技能、 资格或我们应考虑的经验吗？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L80
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 80]
#, no-c-format
msgid "How did you hear of this opening?"
msgstr "你听到这个开放的？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L85
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 85]
#, no-c-format
msgid "When can you start?"
msgstr "你什么时候可以开始？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L90
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 90]
#, no-c-format
msgid "Desired Wage"
msgstr "所需的工资"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L95
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 95]
#, no-c-format
msgid "Are you looking for full-time employment?"
msgstr "您正在寻找全职工作吗？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L100
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 100]
#, no-c-format
msgid "If no, what hours are you available?"
msgstr "如果不是，你什么时间是否可用？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L109
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 109]
#, no-c-format
msgid "Date of Interview"
msgstr "采访的日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L114
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 114]
#, no-c-format
msgid "People Attending"
msgstr "出席的人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L119
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 119]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L138
#: 138]
#, no-c-format
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L128
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 128]
#, no-c-format
msgid "Date of Decision"
msgstr "决定之日起"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L133
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 133]
#, no-c-format
msgid "Make a Job Offer?"
msgstr "使一个工作机会吗？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L149
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 149]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Application"
msgstr "添加/更新应用程序"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L156
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 156]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Position Decision"
msgstr "添加/更新位置决定"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L163
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 163]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Position Interview"
msgstr "添加/更新位置面试"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html#L12
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html
#: line 12]
#, no-c-format
msgid "oops"
msgstr "哎呀"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L11
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 11]
#, no-c-format
msgid ""
"You selected you were convicted of a felony but didn't describe the "
"circumstances."
msgstr "您选择了您被判重罪但没说明情况。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L14
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 14]
#, no-c-format
msgid ""
"You selected not full time, but you didn't give what hours you are available."
msgstr "您选择了没有充足时间，但您未指明您何时可以抽出时间。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L34
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 34]
#, no-c-format
msgid "Can edit application child forms of a person"
msgstr "可以编辑一个人的申请子表格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L31
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml
#: line 31]
#, no-c-format
msgid "Can view application child form of a person"
msgstr "可以查看一个人的申请子表格"
